正式宣佈盧卡古係世界級垃圾

屌你老母盧卡古
洗咁多錢買你條垃圾

垃圾lkk

琴日摩拉達10碼唔中龍 今日有盧卡古 2碼寫龍門

頂波又頂唔到 控又控唔到 又幫人助攻
屌你死撚左佢算啦